以前細過成日都會問既問題

點解大陸人咁樣衰?

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

問爹哋媽咪點解對自己咁差 係咪係街汁番嚟

究竟食幾多著幾多係咪真係整定

強求可能會食多d，但好大機會食到肚痛

大左發現原好好多野真係整定

細個: 點生我出黎
而家: 點解要生我出黎

而家: 阿媽，你個西係唔係真係比老豆一個屌過?